喂！

……

超級需要人關心我 好廢

自己關心自己
但我好粗心 唔識關心人

我聽聞 你始終一個人

傻左？

睇完佢ig你會發現自己好幸福

on9當有趣

習慣就好了 我有病 你有病 佢有病
有心人人都可以覺得自己有病

好多怪聲 幻聽定真係有

唔好呀 我真係會忍唔住

唔開心？
好大壓力啊？
are you ok?

如果想要用一個人去代替一個人會唔會好衰

我會講事實比你知 但係一定會傷心到仆街

乖啦
有咩唔開心要講晒出黎

訓啦7頭

冇sleep

睇得出
關心咗，feel到？

想比人折磨一世 而家變左我去折磨人

人生在世本來就係種折磨

戒左佢啦 乖！

唔阻你發泄
早啲休息

好煩呀你